Dota2繁體中文社區

如果你想嘗試玩呢隻Game，可以睇咗呢個post先

如果你最後决定要玩，又唔想6uo6uo咁自己一個玩

可以入我地Dota2繁體中文社區

*希望唔會好似其他gp咁入到去又得你自己6uo6uo咁一個玩

推